被送中12港人 黃偉然妻子哭求當局放丈夫返港

被送中12港人 黃偉然妻子哭求當局放丈夫返港

被送中12港人黃偉然的太太近日接受《看中國》採訪，期間她多次落淚，心中苦悶難以盡述。她說，與丈夫在2015年結婚，算上拍拖時間，相處六年有餘，坦言丈夫不僅是愛人，亦是親人，一家人是不可分割的；事件發生後，家人承受巨大壓力，雖然四處奔走，但求助無門……

黃妻表示丈夫失聯20餘日，音訊全無，代理律師嘗試探望，因未出具看守所要求的公證書，被拒之門外，待公證書辦理後，本周末將再次嘗試探望。

她指，公證書為親屬關係公證，由黃偉然媽媽出面辦理，公證她與黃偉然的母子關係。

參考其他被扣押人士家屬的經驗，黃妻坦言情況不樂觀，很多代理律師即使持有公證書，仍遭拒絕。

她稱，日前收到香港入境處通知指12港人已經獲派官方律師，即大陸當局委託的律師，故認為律師再次見到先生的機會微乎其微。

和其他12港人家屬一樣，黃偉然家人於上月28日經香港警方收到大陸方面的《港澳居民被採取刑事強制措施情況通報表》 ，「失蹤那麼多天，原來被抓到大陸去了，還以為他已經不在世上」，黃妻黯然地說。

連結在此，請繼續關注佢哋

好感動，DIU!

自推

好文要推!

Push

看中國 大家準備好一齊建立民主中國了嗎

請繼續關注12港人

求大家繼續關注

請大家繼續關注12港人

求大家關注
可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

昨日新疆, 今日香港

要持續關注12港人

天滅中共!